機場呢一役，太失敗

我諗極唔明，點解要阻人上機，點解唔放返個公安，有冇鬼做都好，都唔應該係機場勇武

1.旅客反感，因為唔係多人到令政府叫取消，係d人阻人上機，外國自然唔支援

2.公安圍住都冇用，你俾藉口其他人話係圍旅客，第二日仍然有千千萬萬公安落黎搞分化，好似今日咁已經唔知係米鬼引到d唔用腦嘅一齊做

再玩大d機場特狗攞mp5掃我地仲死

一齊搞好呢場運動啦，唔可以再輸
還眼唔係咁還
我地點對得住班手足

［正視聽］大家唔好再嘈啦